灣仔站收左皮

灣仔站收左皮，勿用灣仔站

其實就算未關，你都唔會搭啦